\documentclass[12pt,a4paper,twoside,openright]{report}

%\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{newlfont}
\textwidth=450pt\oddsidemargin=0pt

\begin{document}
	
	\begin{titlepage}
		%\textwidth=450pt\oddsidemargin=0pt
		\begin{center}
			{{\Large{\textsc{Alma Mater Studiorum $\cdot$ Universit\`a di
							Bologna}}}} \rule[0.1cm]{15.8cm}{0.1mm}
			\rule[0.5cm]{15.8cm}{0.6mm}
			{\small{\bf CAMPUS DI CESENA \\ SCUOLA DI SCIENZE\\
					CORSO DI LAUREA IN INGEGNERIA E SCIENZE INFORMATICHE }}
		\end{center}
		\vspace{15mm}
		\begin{center}
			{\LARGE{\bf ANALISI ED IMPLEMENTAZIONE}}\\
			\vspace{3mm}
			{\LARGE{\bf DI UN'APPLICAZIONE}}\\
			\vspace{3mm}
			{\LARGE{\bf E DI UN CHATBOT}}\\
			\vspace{3mm}
			{\LARGE{\bf PER LA CORREZIONE AUTOMATICA}}\\
			\vspace{3mm}
			{\LARGE{\bf DI OPERAZIONI MATEMATICHE}}\\
			\vspace{3mm}
			{\LARGE{\bf SCRITTE A MANO}}\\
			\vspace{3mm}
			%{\LARGE{\bf  }}\\
			\vspace{19mm} {\large{\bf Tesi di Laurea in: \\ALGORITMI E STRUTTURE DATI}}
		\end{center}
		\vspace{40mm}
		\par
		\noindent
		\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
			{\bf Relatore:\\
					Prof.
					LUCIANO MARGARA\\\\}
		\end{minipage}
		\hfill
		\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
			{\bf Presentata da:\\
					PETRU POTRIMBA}
		\end{minipage}
		\vspace{14mm}
		\begin{center}
			{\large{\bf Seconda Sessione di Laurea\\
					Anno Accademico 2017-2018}}
		\end{center}
	\end{titlepage}
\clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
\end{document}

https://api.telegram.org/bot603751410:AAH3WAXqzgLF0aUVw0MCsAzg98zJeGpdqYY/setwebhook?url=https://correctoperation.altervista.org?fpam=zuf6wmvVUasdj2FNWT53D9Eg1hnk4S%26token=603751410:AAH3WAXqzgLF0aUVw0MCsAzg98zJeGpdqYY